黃秋生怒斥親中媒體 HKG 報：寫篇柒文攞我嚟抽水仲沾沾自喜！

點睇

煮個公仔麵都要指指點點既柒頭

垃圾報，睇都浪費時間